台灣人冇智慧但有勇氣，香港人有智慧但冇勇氣

台灣成功，香港失敗
喺抗爭上證明勇氣比智慧更有用

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

香港人有乜智慧
炒炒賣賣走精面咁短視就當自己有智慧

自稱有智慧

小聰明當智慧

憑咩話台灣人冇智慧?

對手唔同 香港抗爭無力感太大

你以為人地佔領立法院唔洗智慧？

新北

憑咩踩人抬高自己

講真香港社運拍馬都追唔上台灣

咪撚打飛機啦

覺得自己搵多幾個臭錢咪睇唔起人
香港人反省下自己啦
唔係以為國際金融中心真係靠自己打拼岀嚟
只係咁啱搭上港英時代順風車咋

岀嚟行下街嗌下口號叫抗爭
有人衝就話人係鬼
共產黨都未岀嚟指責
班和理非非就鬧咗先
無力感太大咪就係因為你班和理非非囉

唔覺香港有幾有智慧

唔夠架而家 要虛心知道而家抗爭咩不足

知道之後搵方法改善

事實上而家勇氣又唔夠 組織又唔夠

所以香港男人要同台灣女人瘋狂做愛打種
張兩個好處合一

連登軍師 - 1,000,000人
士兵 - 300人

香港人個d係小聰明 唔係智慧
永遠由其他人爭取 自己唔出手
但就等緊享受成果 以為好撚醒

香港人遊行要人"開路"先行
否則企晒喺度 淨係識大叫"開路"

把自己看得那麼高

香港人忍左咁多年 係時候改變

台灣人蠢唔代表你有智慧
有智慧唔會搞到如斯田地